淘寶網d打手真係好誇.....

淘寶都有潮文

潮文味濃

咁都睇得出

人地大陸呢D叫做段子, 寫段子出來, 搞笑咁樣
同香港潮文差唔多

唔好真心膠呀千奇

Stupid

屌 咁都有得笑

唔緊要, 連登多ON9仔大家都知
我怕你睇唔明咋!

連登大快活打手仲誇啦

大家樂>>大快活

連登仔真係知己知彼

大陸文化都咁在行

話自己係農民 但識寫咁多字

你信？